# Sobre o teste 

1. Em dev criei um virtualdomain(join-asbr.test) e usei urls amigáveis no Nginx: o arquivo de configuração segue no diretório "Anexo".
2. Para teste no Apache, segue arquivo .htaccess que deve ser inserido no diretório "Public".
3. Como demonstração, configurei o teste no meu servidor em: temp.marceloweb.info.


# Venha trabalhar na ActualSales!

## A Empresa
A ActualSales é uma empresa de marketing digital focada em performance.

## Vagas

### Developer Full Stack
Estamos procurando um developer interessado em dar continuidade  ao desenvolvimento e evolução de um projeto desafiador e ganhador de dois prêmios ABEMD Awards.
Trata-se de uma plataforma de aquisição de **Cartões de Crédito Online**.

#### Requisitos:
- Experiência de no mínimo 4 anos em Desenvolvimento Web (PHP)
- Conseguir se virar em qualquer situação que surja (no escopo de TI)
- Facilidade para lidar com clientes
- Facilidade em trabalhar sobre pressão
- Conhecimento e vontade (principalmente) de aplicar boas práticas e metodologias
- Sentir-se à vontade para ajudar e orientar os demais membros da sua equipe

#### Bônus:
- Interesse por infra e ops

#### Nosso stack atual:
- PHP (framework baseado no Zend)
- MySQL
- Git (Bitbucket com deploy contínuo)
- jQuery
- Bootstrap
- Apache
- Varnish
- Importante ressaltar que esse stack está sempre aberto para novas tecnologias

#### Projetos:
- Landing Pages
- Plataformas de eCommerce
- CRM
- Aplicativos Mobile e Facebook

#### Oferecemos:
- Ambiente informal
- Comissão Mensal sobre os resultados
- 15 Salários Anuais

#### Como me candidatar?
Não queremos ver o seu CV, mas sim o seu código.
Para isso, elaboramos um pequeno teste de aptidões que pode ser realizado no seu tempo.
As instruções para execução desse teste estão localizadas na pasta landing-page desse mesmo repositório.

#### Dúvidas
Para dúvidas ou mais informações, fique à vontade para nos contactar através do email <fernando.canteiro@actualsales.com.br>.


Obrigado e boa sorte!